真心好想知日本xbox部門係點運作

一個月賣唔夠50部主機
根本日本xbox部門每日都係度燒緊錢
公司基本行政只可以超精簡
到底佢地可以精簡到咩地步？
要唔要分部門？
定一個ceo已經可以處理哂所有工作？

賣Minecraft

玩xbox

其實點解日本咁排斥Xbox

淨係見到store入面game封面果種美式style已經唔開胃

連香港都無咩人買啦
日本仔不嬲撐自己友 sony有ps4做咩要買xbox 與其話排斥不如話無理由會買

凶盒

上一代香港都好賣 果時遊戲陣容好豪華
但係日本就有無遊戲都唔理 總之外國機唔撚買

360我一早訂機買首發第一批日版
DKLM三紅

蝕錢都要頂硬上，cut咗成個部門退出市場就永不翻身。

Xbox 依家唯一優勢係個手制好好用

日本人點可以玩鬼佬機 日本仔對遊戲業好自豪下 奧運用mario做吉祥物 又有勇者鬥惡龍節又盛

請假去買dq11 仲夠膽請假紙寫要煲dq11 老細又真係批假

係，好多獨佔日系RPG，我都係買360先，諗住反正乜驚都兩面出
但最後日廠都係死死地氣埋返sony堆，我又唯有買返PS3，要玩高達VS

xbox360個期好勁
手掣好用,依家又可以落pc/steam玩mh
kinect d體感game好正,仲可以用黎當研發工具
獨佔game又多
大問題就初期機三紅同好易花碟
之後班垃圾高層仲放棄埋研發
依家已經收得皮

不過上星期出左個無界別手掣做福左全世界

ps4隻高達仲衰過ps3
好嘅野真係只此一次

360時代 我記得日本xbox呀頭係 泉水敬
佢好似咩都做唔到就俾人炒咗

果陣有lost odyssey同blue dragon呢類日系rpg
炒左佢就乜7都冇

xbox前身係sega來,第一代都叫開左個好頭,第二代同PS3打到55波,今次搞到咁既樣

btw今年去個親戚屋企終於見到xbox one真身